下一站 中環金鐘

調景嶺成功
而家到中環金鐘

叉錯腳 跌電話 暈左 架車死火之類好常見

個人無事要繼續行程

唔好阻人 唔要入黑房抄牌

一齊體現香港人合作精神! 無人不合作 只有超合作

P

推

會唔會有啲晏，好多人都返緊工/返咗工

金鐘去荃灣方3我見到有2隻🐕

方向

有心唔怕遲

U

push

塞北角 金鐘

一嚟阻去柴灣方向
二嚟比中環金鐘翻嘅人睇到

Push

［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會

九龍塘一塞 東鐵馬鐵啲人會返唔到工
千祈千祈唔好塞九龍塘阿

hi